白邦瑞警告：短期若無協議 川普祭中關稅升至 100%

美國總統川普的中國政策顧問白邦瑞 (Michael Pillsbury) 週四 (19 日) 表示，若在短期內無法達成美中貿易協議，川普準備升級美中貿易戰，中國商品關稅上看 100%。

被川普形容為「中國問題權威」的白邦瑞（Michael Pillsbury）週四接受《南華早報》專訪，他表示，川普在貿易中非常克制地對中國施壓，迄今只對中國祭出低水平的關稅。

白邦瑞警告，如果不能盡快達成貿易協議，美國將加大對中國的壓力。

白邦瑞解釋：「川普有升級貿易戰的選項嗎？是的，他可以提高關稅。目前關稅可能升至 50％ 或 100％。」

白邦瑞認為，外界誤解川普的威脅只是在虛張聲勢，這個想法是錯誤的，川普手上有很多各式各樣涉及金融市場的選項，能發動全面的貿易戰。

白邦瑞還提到：「我相信川普總統利用社交媒體，特別是對中國傳達他的想法。他的重點經常在推文中透露，我認為每個人都應該非常認真地看待他的發言。」

受此消息影響，標普 500 指數週四自盤中高點 (3022.05) 一度震盪下滑，終場收跌 0.04%，報 3005.53。

President xi is my friend

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

100%

仲有草食？ 光合作用算啦

Barking dog never bites.... 侵侵咪再打嘴炮

100就吹太大

咩料

小心白邦瑞 共匪鬼佬間諜黎
佢而家係用緊「小罵大幫忙」策略幫緊共匪
拖長貿易戰黎玩
對中共有利
中共而家係拖緊時間係金融戰、貨幣戰上面反擊

過左40基本上已經係斷交

100%

草都無得俾人食

你加稅我又唔撚驚

我最多係電腦入面㩒多幾個零係後面

最後搞唔掂照搬蘇聯個套 發行新貨幣取代舊貨幣

川普在貿易中非常克制地對中國施壓識玩

原來當年美國對日本係試過100%關稅，所以唔係無可能

侵侵係我偶像
USA
USA
USA

侵侵講得出做得到架

佢之前寫左本百年馬拉松

非常克制

This way, sir

100%笑L死